手都唔握，肉鳩酸

本身都輸得樣衰，依家風度都無埋

收皮啦死慢九

死入狗屋啦轟狗 半打＋無品仲出黎吠

趕住扯煙

洗撚同隻私家雞握手 ?

收聲啦 私家雞

陳述事實又得罪你嘅，呢個星期好心就出少句聲啦私家雞